## Dit is mijn verhaal..
Hallo allemaal, ik ben Sem. Ik ben eerstejaars Communication and Multimedia Design student van Hogeschool Rotterdam.
In deze blog ga ik het hebben over mijn spannende schoolleven.